\begin{song}[remember-chords]{title={Na Kum}}

	\begin{kitica}
		Zjutraj zgodaj sem vstal, \\
		Stvari v rukzak zmetal \\
		In jo mahnil direktno na Kum.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mim' Cementarne je šlo, \\
		Megla me bode v oko, \\
		Prečkam Savo, zaženem se v hrib.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		V prve rajde sopiham, \\
		Si rokave zaviham, \\
		Le počasi jo rijem navzgor.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nikjer ni konca teh rajd, \\
		Za vsako nov je ovin'k, \\
		Na koncu gozda zagledam Dobovc.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Skoz' vas prešerno grem, \\
		Se naokrog ozrem, \\
		Ponoči nekdo je škarfo razbil.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Se je preveč veselil, \\
		Malo s poti zavil, \\
		Sicer pa glavno ostal je živ.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Vonj sena me omamlja in \\
		Vsak pes me oblaja, \\
		Jaz jo pa maham veselo naprej.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Čez pot so srne skočile, \\
		Se v hosti zgubile, \\
		Na Lontovžu sem drugič počil.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Le mal' poti je ostalo, \\
		Telo je vodo oddalo, \\
		Mogočne smreke štrlijo v nebo.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Še zadnji pukl prehodim, \\
		Gob nikdar ne pohodim, \\
		Tako, prispel sem končno na Kum.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Takrat pogled se razlije, \\
		Oster veter zavije, \\
		Nad mano odpre se modro nebo.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Sam na vrhu stojim in \\
		V dolino strmim, \\
		Z rešpetlinom iščem svoj dom.
	\end{kitica}

\end{song}
